---
title: ΕΠΙΚΟΙΝΩΝΙΑ
---

Είμαστε περήφανοι για το έργο που επιτελούμε και καθημερινά αυτό το αίσθημα υπεροχής ενισχύεται από την εμπιστοσύνη και την αποδοχή που εκφράζουν απέναντί μας μαθητές και γονείς.

Θα χαρούμε να σας γνωρίσουμε στις εγκαταστάσεις μας. Οι γραμματείες έχουν την υποχρέωση και πολύ περισσότερο τη διάθεση να σας ενημερώσουν αναλυτικά για τα προγράμματά μας και τις παροχές, να απαντήσουν στις απορίες σας και να σας παραδώσουν έντυπο υλικό.
